毅進狗被指曾對手足講「班律師十個有九個都係仆街，尤其係啲義務律師，完咗就會收你一大筆錢」

當日拘捕被告的警員作供，在辯方盤問下一度稱忘記當天作出警誡的內容，亦承認沒有將警誡後的問答全部記錄下來。惟他否認曾對被告說「班律師十個有九個都係仆街，尤其係啲義務律師，完咗就會收你一大筆錢」，令被告被捕後不敢尋求律師協助。

...

辯方盤問時向陳穎鋒指出，當日他向被告查問士巴拿「用來做咩」、「邊度得嚟」等會影響被告權利的問題前，並未曾作出警誡，而只是在 20 多分鐘後，正式宣布拘捕被告時，才首次作出警誡。陳澄清他當日在查問前，亦有作出一次警誡，但承認沒有在補錄口供中提及。他亦否認曾有警員對被告說「我話自衛用途就自衛用途啦」、「係人都知你用嚟做咩啦」、「通常都係罰錢」。

...

陳穎鋒則供稱，他將被告帶回警署後，與另一名警員在約 3 米乘 3 米的房間中，各自在角落向被告及另一被捕人補錄口供，他堅稱自己不清楚另一角的談話內容。辯方大律師直斥，四個人在如此狹小的空間中錄取口供，不可能完全聽不見另一角的內容，直指他與另一警員作出如此安排，目的是「對口供」，確保被告與另一被捕人的口供沒有出入，陳否認。

根本成個狗隊已經爛到重組都冇得救

講得出呢句嘢
反映出喺狗隻心目中只有錢
公義？死撚開啦

20162

黑狗：無後果 唔怕

咁律師都有一個唔仆街
但黑驚呢就全部都仆街黎

呢段說話由一班仆街話你知

純粹係引導你快d認
所以死都要無野講
唔好理佢地講咩

黨衛軍

啲狗基本上係鳩拉
鳩到自己咩事拉佢都唔記得
係人都知
大話係最難記
因為根本無發生過

清洪: 😏

推到條仆街上制裁名單

黑警只留戀權貴同埋錢